有冇有睇Blood Drive既巴打入黎討論下

見依套野完全無人討論，順便推介下，主題類似Death Race，《血路狂飆》(Blood Drive)，該劇講述在汽油漲價到一桶要兩千美金的情況下，出現了一個獎金高達一千萬美金的秘密車賽，但這車賽的變態之處在於，所有的車都要以人類的鮮血為燃料。

btw女主好撚正，集集都睇到扯晒

pish

邊度有得睇

Slink 上總部見老闆嗰集睇到有少少作嘔

好似幾正

黑人 打格仔